醒未呀連登仔，我地要既係攬炒呀

咩鬼野道德光環
一百個旅客有一百個要走既理由
觀感好咗有無人會出手幫你？
我地籌錢登報後係有noise,但外國有咩實際野幫你？
腳踏實地啦好無

放低政治潔癖
我地把握住一張好牌